宣布左禁電子煙

明明傳統香煙比電子煙更臭更影響健康
但偏禁無咁大傷害的電子煙

政府有冇數據證明
由非煙民轉電子煙的人，多過傳統香煙轉電子煙的人？

數據要幾多有幾多，
視乎渣旗果單位鐘意邊份

食煙嘅都係戇鳩

認真問 咪又係萬寶路有咩關係？

係條街一路行一路食嗰啲最憨鳩

應該全面禁煙， 乜煙都唔准食